（多圖）外國毒撚自拍房間，有冇巴打絲打挑機？

第2張條腿more

第二張著魚網？

睇下話4億中產既連登仔們間房會點靚法
定最後又係形容自己間房d 修辭手法靚d

連登仔：d鬼仔肯定係gay，間房應該貼滿晒囡囡圖，打機用女角先係真男人

做毒橪都要做最型個個

Lm

連登仔唔夠揪

好鬼靚
香港毒撚應該無咁乾淨

鬼妹都好pro

一粒塵都冇 唔知平時點清潔

連登全部都係偽毒

鐘點，完

事實証明做得毒撚嘅都係有錢人
香港個d叫廢青隱青

屈撚哂機

香港人真折墮

戇撚柒鳩 外國樓同香港貴？

其實幾鐘意2個mon個d擺法
一個mon打ps4 一個mon睇電視/電腦

人工高啲、工時短啲、樓價平啲
唔洗養父母
我都得呀

係外國,你肯去做掃街
都可以住HOUSE渣波子

係香港?

香港衰多塵
唔係我都豪裝

Samsung好似出左隻彎嘅屏幕可以分屏冇邊框

好中意呢啲，有咩keyword搵黎睇下